周同學墮樓原因推敲

既然向得周同學開催淚彈明顯係見到周同學同把周同學當成目標

及後街坊指大批防暴進入車場明顯想夾周同學走
及於周同學失守遭納粹魔警擒住,班人用831開始果招壓頸壓到周同學接近死亡

有人為避免殺周同學一事遭割席就扔落樓扮意外
所以點解黑警去icu,根本唔係拿口供,係要確定周同學死

如果唔係第一個出現係墮樓現場就應該係呢一隊防暴而唔係fa,消防

1向周同學開催淚彈明顯係見到周同學及把其當成目標
2 街坊指大批防暴進入車場,我認為明顯想夾周同學走
3周同學失手遭納粹魔警擒住,班人用831開始果招壓頸壓到周同學接近死亡邊緣

有人為避免殺周同學一事遭割席就扔落樓扮意外
所黑警去icu根本唔係拿口供,係要確定周同學死

如果唔係第一個出現係墮樓現場就應該係呢一隊防暴而唔係fa,消防

點解明明係一班防暴走咗入去停車場
周同學倒臥哋上竟然係由消防員/FA發現

咪就係lor, 根本係殺左人不敢現身

不作過分推測 只會俾狗有藉口話造謠 最好不了了之
放tg入停車場係真 阻救護車係真

邊有可能話避催淚彈避得咁急 避到跌落去
肯定係比人夾 唔想比人拉先會咁急

推

黑警還命

睇完google map
催淚彈的射擊比較離得遠,唔足夠令人用條命搏

唯一可能係比黑警殺
自從上次扔單車, 次次黑警都霸制高點

無可能見周同學墮樓的黑警唔係第一批到達